幫人手再申請del post

老母帶咗個四十歲還俗女人翻屋企，仲叫佢媽媽

樓主本人post過兩次申請 事變複雜 有啲緊急 唔該admin

push